新加坡最高票房紀錄

第1位 復仇者聯盟4
第2位 復仇者聯盟3
第3位 復仇者聯盟2
第4位 復仇者聯盟1
第5位 鐵甲奇俠3

鐵達尼號上畫嘅時候坡狗係咪食緊樹皮

頭10入面最舊已經係Avatar

不過呢個表冇計通漲

以為係小孩不笨

同少林足球功夫一樣囉
本土製作嘅票房第一
其實俾荷里活抛離到睇唔見車尾燈